CU engine 一問 急

想問下cu engine second year最多人揀係咩major

如果想揀computer science 要gpa幾多或者讀到top幾%先得

推

3.1

巴打知唔知最熱門係邊個
Btw 唔該晒

cs

btw u can study ie/ce